日本人多唔多人玩meme架?

美國frd日日玩meme
遲下去日本唔知佢地玩唔玩